香港人除左努力乜都唔識

係，聽日又返工

香港茶餐廳除左部部電視機都長開播住TVB乜台都轉唔到

你係咪榮華打手